csl 6月尾到期，請出招

3 完全唔會諗
依家207 2.5GB

講明唔要3都照狗衝